依家d家長個細路6/7歲都仲比佢坐bb車

搭緊地鐵 有個老母推住架bb車上車
本身諗住幫手叫d人企入d (你地都知地鐵愈近中間愈邪, 就算空左都冇人敢企過去 )
望一望架bb車上面個細路 屌你冇8歲都6/7歲
都係由鳩佢逼算